好驚！有藍光

夜晚大概3,4點去廁所反房既時候，突然系書櫃既鏡見到身後門口位有一團藍色既光。但果陣客廳系息曬燈，望第一眼，我以為系自己未訓醒睇錯，點知望左二，三眼，團藍光種系度。順間個人系醒曬，9衝入房，驚到訓吾著，種要開燈到天光先訓得反。請問團藍光系乜，其實好驚，求各大神解答。

你覺得有咩人睇得明你講乜

鬼火

有無藍芽headphone之類嘅野？

吾你老母 系你老母
死返去5p啦屌

冇wo🙃

其實你做乜鳩

打5p字仲問人做乜鳩

咁你相都唔影張問乜9姐

小心俾蜥蜴人捉走